+++
Title = "محمد عرابي"
image = "muhammadarrabi.jpg"
+++
عمل كمدير برامج التطوير التقني في مكتب مايكروسوفت الأردن.</br>كما عمل كمدير تسويق التكنولوجيا في مايكروسوفت الأردن، خلالها عمل محمد على التواصل مع كل المهتمين والدارسين والعاملين بالتكنولوجيا في الأردن، والتعريف بأحدث ما توصلت له مايكروسوفت من برامج تطويرية وطرق تعليم وإدارة المشاريع البرمجية.</br>عمل محمد قبلا كمدير برنامج في فريق الفيجيوال ستوديو في المركز الرئيسي في مايكروسوفت، كما عمل في عدد من شركات وادي السيليكون في كاليفورنيا الولايات المتحدة في هندسة برمجيات جافا ودوت نت.</br>يحمل محمد درجة الماجستير في علوم الكمبيوتر من جامعة كولورادو والبكالوريوس من جامعة أركنسا، كما حاز على المرتبة السادسة على الولايات المتحدة والثامنة عشرة على العالم في مسابقة البرمجة ACM في سنة 1999<p>يعمل محمد عرابي حاليا كمدير استثمار في شركة <a href="http://www.n2v.com">N2V</a>. و لديه مدونة على العنوان <a href="http://arrabi.blogspot.com/">http://arrabi.blogspot.com/</a></p>
